［共識］冇名牌嘅救護視唔視為狗/鬼

：係狗 係鬼 救護光明正大點解要咁鬼祟
：冇名牌又點 唔一定係狗扮

共識

問

要有共識係想打埋啲救護？

block